一個陳同佳綠帽撚... 搞到中共d仆街野現出曬黎 何畜妖 你仲要吩咐幾多黑社會斬人？

唉............................................
林鄭聽日又冇回事架啦？？？
今次斬市民腳
下次係咪要斬市民頭？
呢度同極權垃圾第三國家有乜撚分別